日本電競代表隊不受日本奧委會承認，無法出席亞運開幕式

作者AkihisaYoshi (AkihisaYoshi)
看板C_Chat
標題[閒聊] 日本電競代表隊不受日本奧會承認，將無法出席亞運開幕式
時間Thu Jun 28 17:17:51 2018

簡單說就是，雖然日本這次在今年雅加達亞運的電競預賽中有三人脫穎而出

但是日本奧會(JOC)並不承認日本電競代表隊是由JOC正式派遣的日本代表

JOC表示：「因為報名程序上需要JOC的蓋章，我們只是幫忙蓋這個章而已。日本電競代表隊是由日本電競連合(JeSU)所派遣的，與我們無關。」

由於這樣，因為日本電競代表隊並非由JOC正式派遣的日本代表，不會留在正式紀錄中，所以沒辦法拿到日本隊的團隊制服、同時於亞運期間選手在當地也拿不到生活津貼、

而且不能出席亞運開/閉幕式、甚至於亞運期間能否入住選手村都還是問題...

(JOC表示關於選手村這部分，能否入村是交由印尼亞運組委會判斷，不關我的事)

把好關呀
由得其他國家嘅年輕人沉迷電莖

咁贏左咪撚上日本旗，日本國啦
上自己隊旗，再搭首鳥之詩啦

開幕式係咩泳式？

美國=垃圾國家

關咩事
日本無電莖咪又係有班Acg毒撚

有電莖咪多咗班做唔成電莖選手嘅廢青囉

美國人有好多去好垃圾,對比起英國人嚟講

日本電競除左格鬥game仲有咩上到大檯?

其實日本都係得兩三條友出征

Winning同爐石

電競都叫運動，咁扑嘢都叫運動啦